ig story好多皮卡丘

無人tag我

皮卡丘？食得架？

識發電

上得太多b站連內心都變埋大陸仔?

皮你老母臭化係

咩事 香港都叫皮卡丘喎

又好似係=,=

費事tag ching了

驚ching唔識用story

丘人

丘你老母 比卡超呀

皮卡丘

皮卡丘台灣用先
上次幪面超人postD人日文狗用假面騎士屌港譯
以家任天堂正名係皮卡丘
叫人用比卡超係咪雙重標準

動漫台特別好笑

皮卡丘先係正確名

上便叫比卡超果班人係假膠黎

係=-=

皮卡丘（日語：ピカチュウ，英语：Pikachu，香港舊譯：比卡超）

咩事

貼完張圖，今次我撐樓主

皮你老母

我tag你

清蒸皮卡丘

皮企谷八幡

丘

好ball

皮卡.皮卡